【屌你老母無人講？】CNN自認利用市民對武肺恐懼，控制民心，推高收視，制造輿論，做瘟疫政治打手，竟然無人講？？？

專登係右邊大字寫死亡人數
每日都要提你呢啲數字
驚你唔記得左「疫情係好撚恐佈」呢回事

死亡數字越高越好

數字越高，我地帶出既論點【防疫措施】就越多人BUY

恐懼可以帶起收視

恐懼會KEEP住令你日日睇我地

流得越多血，收視越高／防疫論點越多人BUY

無人將我上面既野講出口，不過其實係好明顯既心理現像

If it bleeds, it leads
越死得人多，收視越高
死得人多，就可以make our point better (我地講既野越有說服力)

最重要講左佢地點解唔報康復人數
因為康復人數唔會令到你地驚

報完之後人地成個Twitter account又俾人BAN鳩埋

侵侵個仔都有retweet呢單野

睇返香港

香港啲傳媒同自媒體有邊個有報呢單野

三日前架啦喎屌

唔記得劍橋分析？

國屍走得太前

咩劍橋分析

我淨係知呢啲PO係連登出左一定勁撚多人入黎拉PO

依家佢地擺明畀世人知道佢地做緊嘅野，吹咩？

即使有日佢地自爆話武肺其實係作出黎，世人又可以奈佢地咩何？

世人應該會覺得佢地當年咁驚係無可厚非
做所有野都係盡公民責任

仲走去訪問人地串鳩人

Great Reset

成個武廢係Deep State 既劇本

正式利用疫苗人口清洗同人體實驗

達到全港監控網

唔只全港
全世界都係咁

冇錯，以西方嘅軍事實力點會咁多年都攪唔掂所謂咁多極權政府，只係其實全世界每一個國家都有被deep state 滲透甚至控制

根本如果無極權政府
就無其他政權可以襯托佢地既「正義」

之後咪又係會係國家入面搵「敵人」「賣國賊」
咪又係會亂

所以極權國家仲可以係呢個世界上存在
係有佢原因

其實大家就一家親黎
同泛民同民建聯／政府關係都係一鳩樣
只係大家扮演唔同角色
撚化緊大眾

打錯，係達到全球監控網

喂
連呢個PO都推唔撚郁
睇黎連登真係無撚得救
睇黎真係得返泛民PR打手同泛民FANS係度圍爐

你睇時事台啲PO回覆時間就知時事台真係衰落緊

睇黎都差唔多係時候轉場
想問下你平時有睇開啲乜野channel?
而家啲人係睇開啲乜？
TG CHANNEL？

想問下有啲咩文宣PAGE值得睇？

咁咪推到多啲人見到

Twitter TG仍然日日都用

我睇開啲PAGE好似大部分都好似變哂蘋果咁
淨係報啲大路既國際新聞同港聞
得閒又報下被捕手足情況咁
無乜特別

可能真係國安法下既討論空間得返呢啲

推

who cares
trump lost

I care

you are nobody
nobody cares

None of your business

成個PO一個trump字都無
但都要拉去trump度講
仲要拉我PO
拉PO大軍係咪要全面進場啦

怕人講事實姐

佢地agenda入面應該唔容許人講事實
其實連登有無shadow ban呢回事

因為講事實就影響到佢地Agenda

你都識講無人講啦，咪無人推囉

我真係好撚懷疑連登有shadow ban
無ac就睇到
有AC既就得一部份人睇到
可能係咁
鳩估

唔知係咪因為個TITLE有CNN呢隻字先係咁
只係BAN呢幾日？
真係唔撚知

push

多謝幫推

我睇fox newsmax 無睇cnn

多謝幫手

左膠都見唔到，點會理？
你望下就算係連登呢到，呢段片有關嘅post 都唔太多回響。

已經forward 出去其他channel ,

點會淨係連登

Signal, Telegram, Twitter, Gap , Airdrop share

Mewe

有咩channel有講？
係度介紹下？
我淨係睇連登同主流傳媒同自媒體
都唔見有人講
得大紀元同白兵有講

屌你條撚樣 幾日前一早有人post啦

多謝推PO

連登住恐懼撚
同佢地講佢地既恐懼其實係傳媒專登散播既時候
佢地就會無視

佢地應該好鐘意恐懼呢種感覺
覺得越恐懼先至係越真實

幾日前啲人開PO係講CNN點踢走TRUMP咋
根本無講武肺呢PART

屌你老母

CNN擺明係fake news

但問題係香港主流傳媒同埋自媒體完全係無人提呢單野

袁國勇涉及 與中共軍方實驗室合作 製造生物武器-武漢肺炎

#770 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

我係Twitter 同TG group 見到班鬼佬share

其中一個TG group 係disclose TV

我自己無能力分析係咪真既永遠都唔會跟車太貼

之前話武肺有愛滋基因單野已經炒過車
有人睇過份論文話根本就個結論就係跳得太快

唔想再炒車

4.3 SARS-CoV-2是個超限生物武器

儘管由於致死率相對較低，公眾不容易接受SARS-CoV-2作為生物武器，但這種病毒確實符合楊瑞夫博士(Dr. Ruifu Yang)所描述的生物武器標準。除了在中共軍事醫學科學院(AMMS)任職外，楊博士還是中共國國家和軍事生物恐怖主義對策顧問組的重要成員，並於1998年以聯合國特別委員會（UNSCOM）的成員參加了伊拉克生物武器計劃的調查。楊博士在2005年為以病原體為生物武器訂立了標準(文獻74)：

1.有極強的毒性，可造成大規模人員傷亡。

2.它具有極強的傳染性，很容易傳播，通常以氣溶膠形式通過呼吸道傳播。最危險的情況是它會允許人對人之間的傳播。

3.它相對地可抵抗環境變化，可以在運輸中存活，並能夠有針對性地釋放。

SARS-CoV-2滿足了以上所有條件：它奪去了數十萬人的生命，導致大量人員需住院治療，並留下許多後遺症和不同並發症。它易於傳播，可通過接觸、飛沫和氣溶膠由呼吸道傳播，並有人對人之間的傳播(文獻75-77)。這(人對人之間的傳播)最初被中共政府和世界衛生組織所掩蓋，並首先由閻麗夢博士於2020年1月19日在路德社節目中揭露(文獻78);它對溫度不敏感（與季節性流感不同），並且可以在許多表面上和在4°C（例如冰/水混合物）下長時間存活（文獻79,80）。

除了上述特性外，它還具有很高的無症狀傳播率，這使得控制SARS-CoV-2極具挑戰性。此外，SARS-CoV-2的傳染性、發病率和死亡率也導致了全球社會的恐慌，社會秩序的破壞和世界經濟的衰退。 SARS-CoV-2的影響範圍和破壞力都是前所未有的。

顯然，SARS-CoV-2不僅滿足而且超越了傳統生物武器的標準。因此，應將其定義為超限生物武器

大陸自媒體有講
石濤

鬼佬果啲PAGE唔睇啦
我個人已經半放棄美國方面既消息
選舉完左，見到拜登布林咁撚樣
已經放棄，完全唔抱任何希望
同埋太遠了，已經好多都唔關香港事
永遠都係打嘴炮
得閒會跟下ukraine同台灣咁囉
打仗咁大件事會睇下

反而香港既文宣同新聞好似真係好撚單一
而家好似全世界都係得返泛民既聲音咁

呢啲野自己無能力判斷唔會跟車太貼
會再等其他消息

仍然keep住睇，仲會係TG group 同佢地講

所以討厭trump果D都無理由愛死biden

勁

泛粉登粉對呢單野既取態係：

留意下本書係邊個寫 老共親口認

啲咗膠成日話主流媒體冇報就係假，同藍絲一樣只睇cctvb

其實美國主流媒體一向都有一定嘅公信力，只不過 hunter email 踩咗界，所以背後利益集團不惜一切手段都要砌低侵

跨大事件係報紙嚟講好正常
大公報，東方，蘋果 個個都係咁，只要基於事實就得，所以以前香港教育不嬲叫人多方面思考。
你好似發現新大陸咁樣做乜鳩？
初時令市民驚D，有警覺性係好事，你都知外國唔戴口罩㗎啦。
唔通地震打廢風又報？大字標題寫 今次熱帶風暴蓮花冇料到，冇人死，happy ending

No news is good news ar

相反，你不斷係嗰post 撩人隻揪居心叵測

關hunter單野咩事呀
hunter單野已經係選舉前一個月發生，之後big tech censor之嘛

由侵上台４年一直都俾人抹黑緊架啦
又白人至上主義又唔環保又話通俄
侵根本就係非我族類架啦

我咪就係細良口中既分化撚囉

係啦係啦居心叵測啦
誅心論永遠都係屈機萬能KEY

誇大事件
利用人性恐懼去令所有違反人權既防疫措施因為人性既恐懼而失去理智所以更易說服
你既反應係

咁你唔出個post 評論下大公報D用字？
定係你覺得冇問題？

傳媒嘩眾取寵根本係眾人皆知，有咩好討論？個個都態度照舊。

定你係有被害妄想症？

係 hunter 之前左媒的確抹黑侵，我睇起上嚟係出於對侵嘅憎恨而引起嘅偏頗，至少我未覺得背後有人指示同操控整個媒體行業，至少hunter之前左媒係好過香港嘅 cctvb 東方文匯大公

但係hunter之後大規模封殺hunter同選舉舞弊新聞，禁總統同白宮發言係史無前例，所牽涉嘅係九成半媒體同所有big tech，如果媒體背後有操控嘅話我係絕對接受唔到